華春瑩展美國黑奴採棉花照「反擊」

中國外交部發言人華春瑩今日（25 日）在記者會上開腔，形容新疆棉是「世界上最好的棉花之一」，不用是相關企業損失。她又展示美國黑奴採摘棉花照片，指新疆棉花田 4 成已採用機械化採摘，「強迫勞動」指控不存在。翻查資料，美國於 1865 年已廢除奴隸制。

中國商務部則稱「純白無瑕的新疆棉花不容任何勢力玷污抹黑」，呼籲企業糾正錯誤。

華春瑩今日在例行記者會上表示，新疆地區的棉花是世界上最好的棉花之一，不用是相關企業的損失。她指，有關新疆地區強迫勞動的指責，完全是「個別反華勢力砲制的惡意謊言」，目的是抹黑中國形象，破壞新疆安全穩定，阻遏中國的發展。

華春瑩：中國人民意不可欺

她續指「給老百姓提供更多就業機會」，一般正常人都會覺得是件好事，但是就有人認定一定是強迫勞動，或者暗無天日的壓迫。她強調中國光明磊落，中國人民友善開放，但是中國人民的民意不可欺、不可違。

華春瑩又在記者會上展示美國黑奴被強迫採摘棉花的照片，對比新疆棉花田的情況，「這是當時在美國黑奴被強迫在棉花地裡採摘的照片…這是新疆棉花田的情景，超過 40% 都已經進行機械化採摘，所以有關中國新疆強迫勞動的指責是不存在的」。

條八婆繼續丟架啦

OK,U WIN

拎返200年前既嘢嚟講

真係笑話黎

好！繼續戰狼！

拎埋隋陽帝起運河啲圖出黎比較未

其他60%係 工場屈埋一齊處理棉花, 連陽光都無

佢夾緊美國做嘢, 支足嚟架

向八國宣戰再講

咁你咪禁止進口美國棉花囉，咁多嗲

無知一問
張相幾多年前

馬箂人

會長如果有機會你會唔會用條J去懲罰佢

突發萊特兄弟成功起飛

好耶 咁洗唔洗美國拎黎泰朝起萬里長城班工人黎講呀

咁家陣重有冇黑奴先, 咁新疆人係咪活係200年前先

暗示支那落後美帝二百年

黑都講成白

支那真係當人白痴？

回應下d外國報導丫

一味話人抹黑

唔撚用腦果d人係咁
120年前英國要打撚到佢仆街先服
120年後都係死性不改

破壞新疆地區穩定是國安級事件，為什麼不拘捕各集團CEO?

拎返起長城點勞役d人既相出黎對比下先啦

咁係咪要解放

美國當初唔放原子彈 你早就收咗皮啦

繼續戰狼
幾驚你縮呀

Racist!

黑白相笑撚死人

攞唔攞滿清出嚟做太監既相，解釋大陸人切撚晒啲賓周仲乜柒

即係暗示新疆人做緊奴隸???

40%

我數學唔好 剩低個60% 會自己跳落去個箱到？

OK 新薑人=奴隸

黑..奴?...

佢係唔係白痴嫁

笑死,而家黑人權力幾大佢知唔知?
總統都出過呀

用得臭蟲論駁人嘴嘅自己九成九都唔好得去邊

佢係咪曲線緊美國班左膠都係咁on9

因為過咗200年都未追到

係咪即係自爆宜家既新彊人同當年既黑奴都差唔多情況

中國人不吃這一套

果然係要打到佢門口先識聽人講嘢

玩還玩，唔好玩黑奴兩個字黎玩

笑撚死人咩仲黑奴採棉人哋總統都做過啦

我係美帝就拎d中史書出黎講秦朝之前係搵活人去做皇室貴族既陪葬品喇 反正都係講歷史

china joe點回應好

不如拎埃及當年起金字塔 既壁畫出黎

好撚小學雞

如果佢再加速落去
下一步只可以show猶太人集中營相

好lo玩埋BLM

中國落後美國200年用奴隸採棉花

好快到埃及時代
話唔定有機會睇到上古時代既相

繼續戰狼外交, 最怕佢軟

唔當佢地係人 所以唔計

大家原來都係用奴隸採棉！

係咪要搵番秦朝強迫造兵馬俑出黎

無恥之徒

應該拎返美帝射原子彈張相

敗登 : 對唔住呀 ~~~~

人哋講你依家 你就講翻歷史

反擊好撚柒

九唔搭八

人地搬埋秦始皇 焚書坑儒好無

齊宣王

正呀
最好做多啲呢啲野
最怕你唔做啦定要硬起來

你唔好笑，美國左膠好buy

中國已經無大體無禮儀, 成班野好似五毛咁款

嘩, 原來美國噤衰
咁做乜仲俾美國品牌進駐

果然係戰狼外交

真係cls
每一句同每一句都係自相矛循

岩嫁啦本身驚拜登上台中共會扮乖仔全世界當冇事發生，點知習大大真係唔會另人失望

純白 抹黑

過去錯既野，人地認左，仲打左場內戰改埋

成日拎返歷史上種族屠殺迫害啲嘢做反擊 係咪暗示緊大家手腳一樣唔乾淨

但人地國家有政策去改過自新，牆國到依家仲虐待緊活人

再講耐D，又殺印第安人開始講～ 不如又中古講起～

係咪講緊電影 12 Years a Slave
黑奴因每天的棉花收摘量不合要求 , 而遭到鞭打

文革已經夠做

你個名

支那咁做即係承認自己當新疆人係奴隸啦 幾時攞埋猶太集中營黎比啊

還以為美國是150年前的美國?

係搵嘢制裁你架啦 咁點？

煲湯

咁美國大豆之前做咩又買返

美國農業就真係機械化

咪即係支那依家先到達人哋200年前嘅文明水平

已經分唔到係反擊定自殺

做到咁高位仲係成個弱智咁，呢 d 連廢佬都識駁喇，真係弱將手下無強兵

好撚勇

blm仲唔屌佢老味？

唔係沒有之一咩

老共玩得起喎

你估RMBJ呢類人會嘈咩?

棉花唔可以白色
中國嘅棉花是黑色嘅黑心棉

輸打贏要但無力

當年無斬草除根

支持中國解放美國

真係唔怕8國聯軍

幫佢加速！

冇令我失望

j緊200 幾年前既野

BLM!!!

嘩，你不如拿1000年前嘅相出黎比對？

5000年文明大國有排追究。

係時候追返d清朝債券

終國依家愈黎愈越臭串
不過好事黎

解放200年前的美國

支那真係上至高官下至百姓都係咁戇尻

推

人地黑人都做撚過總統啦

班BLM出嚟未

仆街囉

其實支那入左陷阱，依家間接承認奴役新疆人，你以前都奴役黑人，點解我唔可以奴役返新疆人？

BLM點會敢diu老共?

old news is so exciting

咁我地咪有飛機載人載貨！

不怕！咱們中国有時光機

終於贏到200年前既美國 死而無憾啦呢次

最驚就係你縮
加速主義好

珍，美國左膠反反下變左反美國

登登：你攞百幾年前，即係清朝時期嘅嘢來講就啱了，果陣果一萬億國債......

起碼有相
新疆連相都冇得影

自願去擇棉花

直擊痛處，又要理番班左膠先。

默認咗新疆單嘢？

200年前大陸仲係帝制喎
清朝廢除奴隸制度比美國廢除黑奴遲成50年喎
真係搏大陸無人讀歷史？

啱

支共一唔夠人講就攞人地上幾世紀啲野講

果個年紀已經有相機影相其實都幾先進

Blm見到會點

Nigger採綿花正常啊

咁重口味，不了

強烈傷害黑人感情

自己友來 Friendly fire！Friendly fire！You idiot

大外宣表示：2015 中國完勝1908 美國

白鬼用黑奴，係幫自己人。
但支那當自己人係奴隸

有冇諗過d黑人個腦裝屎，真係會信

新疆人=黑奴 想迫blm 發功？

1865年
都仲未有八國聯軍

咁算唔算認咗。。。

係既，中國可以自由採訪美國人權問題，但美國就唔得。

BLM

講64果陣就叫人向前看

繼續戰狼啦，我就係想咁

嘩…即係講緊南北戰爭之前既事
咁真係要由咸豐年間講起

白人就揸飛機 黑人就係下面耕田！終國要求美國解放黑奴

blm信馬克思架

BLM

見到如果同侵侵有關, 就會出盡奶力去diu
見到如果係老共做o既, 就一係當睇唔到, 一係同老共一齊玩埋一份

並唔係見到黑人有不平事, BLM就一定撐
要睇埋背後搞事既人o既身份

燒埋埃及佬用人力起金字塔啦

係, BLM班仆街會話支那講得啱

華大媽漏咗一句 支那人權是最好的

臭蟲論黎駁好笑，keep going

150年前

即係中國=150年前既美國？

即係佢間接承認新彊果班係奴隸黎

真係小朋友式邏輯 on9到

所以完全get唔到口交部嘅邏輯

冇啦啦燒埋去力架到 LBJ 今次出唔出聲

歐洲制裁關美國咩事

用得nigger都係歧視

即係認有60%用人力

同一時間承認中國現在人權水平等同於美國200年前

比位比BLM 一齊屌你
真係蠢唔係扮

美帝話 中國逼新疆人勞動
中国話 美國逼黑奴勞動

咁算唔算不打自招 中國當新疆人做奴隸

不如講埋以前有奴隸制

咪即係間接承認自己問題

人哋糾正咗錯誤，你幾時做

200年後

中國口交部原來有邏輯

屌件垃圾仲好意思拎200年前講，大清全國得一個主人，其他全部都係奴才嚟

佢自己講返清潮d野就得

人地講89年就唔得

咁據叫春所講, 仲有`六成棉花係人手採集....?!.
血棉花~!!

即係承認新疆有奴隸 , 而且好正常

要用起長城反擊鳥!

春姐又發姣

200年前支那狗仲俾滿人勞役
200年後俾支共勞役

200年前黑人俾白人勞役
200年後黑人可以勞役白人

請問邊個進步啲

呢頭話中國唔係120年前咁

嗰頭就拎200年前嘅美國嚟比

自認奴化新彊人

人哋識得糾正錯誤，你識條𨶙，你同港共幾時認過錯？

係咪暗示中國落後美國二百年

華大媽係唔係準備效法林肯宣布解放維吾爾人

嘩,你張相人人都GOOGLE到,但係你牆內可唔可以百度自己D衰野先

笑鳩黑人
班BLM收曬聲

中囯宜家係1865年？

加速

人地又拎返勞改營張相反撃乜

中國係咪準備打南北戰爭

blm都辣著埋

美國啲黑奴都係咁樣採集棉花的

支那狗做得啱，應該繼續杯葛同制裁美帝

l cant breathe
i cant breathe

面係人俾 ，架真係自己扔

間接承認？

好痴線
挑動黑人仇恨美國
美國佬唔好忍啦

人地200年進步咗咁多
你自己仲係度原地踏步

加油呀

口交部都廢既 埃及用奴隸起金字塔 歐洲希特拉殺猶太人 澳洲奴役土著 呢啲都未講

整埋副啤牌下次開會攞去派先夠戰狼架嘛

諗起大飛講少林五祖

唔拎返二百年前食鴉片班道友d 相出嚟？

史記： 建造萬里長城死左15萬奴隸又點計

2021年仲講黑奴

唔好講返500年前少林五祖

64比佢地走甩已經唔掂啦
開放左十年搞單咁既野都當睇唔到

唔差在展示埋支那人被人賣豬仔去掘鐵路呀

所以成件事fail咗。搵人哋200年前嘅嘢來講，人哋冇唔俾人講同埋有正視自己嘅黑歷史。用呢件事駁嘴嘅支那反而突顯咗自己係原始人奴隸主義又唔肯正視自己問題，開始有d懷疑共青團自己本身係高級黑

華春瑩展自己肉照「反擊」

維吾爾人唔係自己人，甚至小粉紅都未有資格係自己人。

係咪暗示下屆新疆人做黨主席？

要繼續呀

呃鬼呀？人類識飛？笑撚死

有冇手足一齊twitter國際線
用英文串班黑鬼白鬼
我地中國人唔係東亞病夫

啱啦 挑起黑人條筋 有排你玩呀豬那

FB見到原來唔係黑奴，係囚犯黎講緊囚犯受到不公平對待

戇鳩

唔會
老共係BLM o既金主
BLM唔會敢嘈老共

又臭蟲論

咪啫係2000幾年前
中國都係強迫人民勞動

講番文化大革命

暗示支那連二百年前嘅美國都不如？

錯 黑馬係也門人

反擊係咁咋 繼續啦 睇下BLM咩反應

又係臭虫論
永遠都係人地錯，自己無錯
人地要改，自己唔駛改

LBJ可以去採綿花 反正斷左腳唔使練波

原來到左2021年 中共仲做緊200年前美國未立國前標準

姐係暗示依家既維族人=以前既黑奴

即係話新彊人係黑奴
今日新彊，明日香港

救命 真係堂堂大國（自稱）做埋d小家野

臭蟲論界一姐

RMB James條死撚樣有咩野表示

佢姐係間接話自己係有搞集中營？

奧匈帝國向塞爾維亞宣戰

快d拎埋張nazi 集中營出黎啦

其實佢哋知唔知丹麥同大英帝國係最早開始廢除奴隸制同禁止奴隸貿易嗰批國家

咁點解中英聯合聲明會係歷史文件

唔好講笑文明五條長城連坦克都可以減速

明國滅亡

萬里長城

有得X，唔通唔X咩

痴線
如果林肯同馬丁路德金泉下有知，
真係會俾中國激到死左都翻生

70幾歲既同200幾歲講野

佢意思係新疆人同黑奴一樣

口交部手上幅相係53年前㗎 唔係黑奴係當時德州監獄囚犯嘅監獄農場

53年前 唔係黑奴係當時德州監獄囚犯嘅監獄農場

應該將d相，轉晒上彩色，話係近年發生！反正一把口，文盲蠢撚咁多，總有人信！

咁明顯地歧視黑人

起長城嗰班做曬骨啦 未等得切有相機

即係話俾世界聽，依家嘅新疆人同以前黑奴同一等級

我想問下華大嬸，如果中國有一個人好似馬丁路德金咁，係咪一早已經被人告尋釁滋事？

係 口交部最叻加速

純白無瑕的新疆棉花不容任何勢力玷污抹黑

BLM呢？佢姐係話白= 好；黑=唔好

美國左膠向來係反美國 佢哋一直都想完全顛覆美國價值

真，本來廢登想縮
再煽風點火就縮唔到

好心登登就用下成語， 焚書坑儒，極好用

大佬，幾多年前

你仆街啦 拎民主黨嘅黑歷史出嚟講

回力鏢

不如拎返2000年嘅野講
話美國仲未有棉花啦

班BLM點算好

然而佢新疆張相係上星期

自古以來中國都係比人打

仲有南京事件條數未找呀

你都係想人哋新彊奴反抗你啫

萬里長城有排笑
仲有咩哭崩長城嘅故事
諷刺國家

秦始皇用幾多奴隸起長城，
用呢啲邏輯的確容易誤導他人

學翠美國
奴隸完再解放

幾時比新疆人做國家主席

咁即係佢承認咗種族隔離？

人哋呢段歷史係承認㗎喎。

美國種族滅絕印第安人

半年前淘寶photoshop的

臭蟲論

華嬸 支持 BLM
黑人綿花 = BLM = 新疆血棉
華嬸煽動Uighur live matter

我岩岩感受到國家被劇烈顛覆左幾次，搵人報國安please

承認依家新疆嘅情況等於100年前嘅黑奴？
誠實豆沙包

呢個究竟係咩國家？
癡線既

無錯無錯，中國人不吃這一套。
要加大力度去阻止外資吃中國飯，反中國碗。

一定要實施內循環！

佢哋真心

講起香港人 佢哋真係會話，澳州當年都屠殺原住民,點解我哋唔可以咁做

人地抵制你棉花唔係因為d棉花喎

係你玩種族滅絕

其實機械化採摘又點，之後加工先係重點

純白無瑕

想知呢句譯做英文點樣唔得罪 BLM

百鳩幾年

用明朝嘅劍斬清朝嘅官

如果南北戰爭南部打贏 美國唔會有黑人歧視問題，lebron james 今天也可以快樂的採棉花

美國真可惡

佢哋就係以前畀人打
搞到依家心理唔平衡

有50%唔係機械化啦

好似有人check左呢張相根本唔係黑奴照

千祈唔好停

中国人權比100年前美國的人權好

美國白皮豬受咪得囉

BLM拎返１６１９黎講TIM呀
人地好撚BUY呢套

聽講日本仔就打到
快d著草

解放美國啦